（JJ插沙求救）有咩意大利餐廳好食

想食好食既意粉
200樓下一位

意粉屋

薩利亞

標準答案 薩莉亞

有冇邊到有gnocchi食

cwb果間the point貴得黎唔好食

sabatini

spaghetti house

Sagrantino

呢間性價比幾好

我發現通常有得食嘅地方都唔平

灣仔 Pici
pasta好似係自家制

講自家制... 其實simplylife都係自家制....

For example

Linguini Fini

係 8 1/2 otto e Mezzo 見過